# Тестовое задание для кандидата в стажеры-программисты

## Задание 1
Напишите программу на PHP для вывода первых 64 чисел Фибоначчи.

## Задание 2
Спроектируйте структуру базы данных MySQL/PostgreSQL для библиотеки, удовлетворяющую следующим требованиям:
1. необходимо хранить только авторов и книги;
2. книга может быть написана в соавторстве (несколькими авторами);
3. автор за свою жизнь может написать несколько книг.

Напишите SQL-запрос, который выведет авторов, написавших не более 6 книг.  

## Задание 3
Реализовать на PHP структуру классов, описывающих следующие фигуры: прямоугольник, круг, треугольник.
Описать функцию для нахождения площади фигуры.

Реализовать:
- генерацию случайных объектов классов с заполнением полей случайными значениями
- сохранение объектов в файл в любом удобном представлении
- получение объектов из файла

Отсортировать полученную коллекцию объектов по убыванию площади фигуры и вывести результат на экран.


### Примечания
1. Перед выполнением задания желательно ознакомиться со стандартами PSR-1, PSR-2 и соблюдать их при выполнении задания.
2. Выполненное задание необходимо выложить на [GitHub](https://github.com) или [GitLab](https://gitlab.com).
